{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/The-Great/GM0023092685831/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "The Cozy Cable Pullover - Red"
    },
    "text": "The GreatブランドのFW23 / QW3X51GR16商品は魅力的なビンテージなケーブルニットデザインで構成されています。 この製品はアクリルとウールを混紡した素材で製作されており、暖かくて暖かい肌触りを提供します。 首を覆うためにボタンを閉めて楽なスタイリングを演出したり、オープンして他のスタイルに演出することもできます。 トーンダウンしたレッドカラーは独特の魅力を発散し、花柄スカートとのマッチでロマンチックで感性的なスタイリングが完成できます。 素材は表地がアクリル75%、毛15%、アルパカ10%で構成されています。 製品は洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 製品が濡れたり汗にさらされると、色移りや変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品をきちんと形を整え、日陰で寝かせて乾燥させる必要があり、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 製品は寝かせて保管することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はビンテージなケーブルニットデザインで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はアクリルとウールを混紡した素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品は何のためにボタンを使うことができますか？",
            "answer": "この製品は首を覆うためにボタンを閉めることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の色はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品はトーンダウンしたレッドカラーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "この製品は花柄スカートとのマッチでロマンチックで感性的なスタイリングが完成できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品をドライクリーニングする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品が濡れたり汗にさらされると何が起こりますか？",
            "answer": "この製品は色移りや変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法について教えてください。",
            "answer": "製品をきちんと形を整え、日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法は何ですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 379
    }
}